太多戰線，資訊混亂

P牌係我柒，但唔該睇一睇
而家港共要你人民鬥人民，分散注意力去撚狗/撚牛
但我地關注點係五大訴求！係政權！
今晚中上環義士仲食緊布膠彈，成個page剩關注幾時光復元朗？
元朗人要救，但集中討論得唔得？而家大撚把巴絲中上環要接應拎唔到即時資訊呀
真係好似之前巴打話50個一毛都可以帶連登風氣

救義士！！！！！！